中大email fb話請食pizza 有冇波台手足有興？

去開返幾圍食窮個衰妹都好

有冇手足一齊

圖就唔貼啦大家都有好多

請我中出佢就話姐 不了

閪水pizza ?

好想食個衰妹

個教室仲有MISS PUN同幾條黑絲女MISS

暑假期間，為鼓勵莘莘學子繼續努力學習、貢獻香港，韻喬教育將於指定時間免費開放為自修室，並提供免費飲品及意粉PIZZA予同學享用打打氣。

日期：7月31日起

地址：深水埗長沙灣道266號昌發商業大廈806室（長沙灣政府合署對面）

時段：星期一至五 12-3pm 及 6-9pm
（如有特別變更將於IG/FB/TG 通知）

TG Channel:

* 須出示有效中小學或大專院校學生證，只作身分核實，資料不會被紀錄。商廈大堂及升降機設有閉路電視，如同學害羞建議可遮蓋容貌。

我可以借IVE學生證

人獸交

有MISS PUN

ok 不見不散

我地痕大入唔入得去食

我係獸 喵